破解克警僑裝示威者既辦法

如果手足懷疑克警有僑裝示威者既記號/可疑物,

到時就可以召喚獅出場 當然我唔係鼓勵捉鬼 但特定時候或有必要時手足可以試一試黎CONFIRM係唔係克警

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見